點先為之戰爭狀態?

當政要同魔警係閒日出個街,SHOP個PING,食個LUNCH,恤個髮之類既時候都會比香港人打撚到殘廢
先為之戰爭狀態

我見D手足知道眼前有個無間道柒下柒下咁, 只係影下相就算, 都仲咁撚克制, 就知而家香港反政權方係處於和理非紳士捱打狀態

相反奶政權方就真係進入左PRE戰爭狀態啦

香港人即使係前線
都仲好善良
有良知

揸多粒春袋！
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

香港人太善良, 示威者咁樣俾警察, 黑社會打,
o係外國既野, 大規模衝擊黑社會已經係最低消費

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌